---
title: "Activités"
order: 0
in_menu: false
---
L’association cherche à œuvrer en collaboration avec des organismes publics, des organisations privées et des individus.

## Nos activités

A titre indicatif, les activités commerciales possibles sont (liste non-exhaustive) :

- Accompagnement à la **création de structures** juridiques
- Conception, développement et accompagnement de **produits innovants**
- **Formation** d’enfants et d’adultes, par exemple dans les domaines de la communication non-violente, méthodologie lean et approche agile, les relations aux animaux, l’alimentation, la gestion de budget familial ou d’entreprise…
- Projets à **impact environnemental positif**
- Projets à **impact social positif**
- Vente d’objets ou de denrées alimentaires, avec **impact humain ou environnemental positif**
